[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(849)

多多指教

Too slow

Slow

很久沒開 sor

Oh 推呢個

slow

錯左？

將男大哥！

你唔等9月3先大注大注車落去？

錯po 用我嗰個

錯 用我

9月大注就唔係波

正評左希望我贏大錢

人妻 雪炫

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (849)

用這個 我派

是但啦咪又係錢

等晏 d大蛇們出水跟算 燈死了

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (849)

- 分享自 LIHKG 討論

this

爭乜鬼

用我的

唔夠普巴玩